====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il dit , et de cela je suis sûr , que l ' origine de l ' architecture n ' est pas la hutte , la cabane primitive mais la pierre dressée sur un champ .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

